麻友畢業後逃生路線分析

40% 拍AV
20% 重返akb
30% 做g
10% 搵個毒撚嫁

S1

All of the above

1. P社
2. S1
3. 蚊香
4. 一本道
5. 東京熱

負皮我比 好好反省下

分析呢？食左落肚？

咁醜樣，東京熱啦

頭三項都係做g🤔

老雞

G

尊重啲啦仆街

想玩麻友G屎眼

加埋竟然係100%

卡勞得10%

g

係5% 上邊重有隻派膠子

屌你地咩 我都想牙

希望唔好拍av啦
我驚我忍唔住日日j幾次
j到人都死

點解做雞得30%
佢本身係100%雞